自己一個人流馬尿

唔明白點解咁重要既日子都要唔好意思推人走去返工

係咪咁忙阿 係既都無得怪佢既又

樓豬好陰公

痴撚線
不如你自己一個洞埋房啦

Sorry 都要講，樓主咁冇用，食都食唔住條女點過人世呀

眼殘？ 樓主女

唉 sor 9 睇錯少左行，自膠
Sorry 樓主

U deserve better

因為分手 琴日都係街流馬尿
好唔開心 好虐心
專登去返同佢以前成日去既地方
想自己放低 結果完全冇用
一路淋住雨一路喊
好想釋懷